韓國瑜：高雄需要蓋一個國際大機場

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜日前拋出引進「賽車」新點子，但不到10天就轉彎表示「確定熱門的F1進不了高雄」。韓國瑜解釋，原因是因為F1賽車必須以波音747搭載，但南台灣「沒有現代化的國際機場」，因此無法載運賽車；不過，韓國瑜的說法，卻遭到網友貼出航空站官網的介紹狠狠打臉。

高雄國際航空站（小港機場）網站表示，機場於75-76年完成國內線停機坪5處及主跑道1條，長度為3150公尺寬為60公尺，可供747全貨機降落。（圖擷取自高雄國際航空站）
高雄國際航空站（小港機場）網站表示，機場於75-76年完成國內線停機坪5處及主跑道1條，長度為3150公尺寬為60公尺，可供747全貨機降落。（圖擷取自高雄國際航空站）

韓國瑜日前在臉書直播時，提到自己和賽車界談過後，發現F1賽車必須以波音747搭載才能運送，但小港機場停不了波音747，由於每部F1賽車造價都非常昂貴，車隊也沒辦法冒險讓賽車從桃園機場降落，再開高速公路到高雄。韓國瑜也無奈表示，「南台灣將近600萬人口，沒有一個現代化國際機場，那不是在開玩笑嗎？」因此，自己之前才會感慨認為需要蓋一個國際大機場。

不過此說法卻遭到網友打臉，有網友引述去年媒體報導指出，世界最大量產貨機之一安托諾夫（ANTONOV）AN-124，去年才降落在小港機場，質疑表示，世界上最大的貨機都停過小港，還把完整的整架直升機運過來，「難道F1賽車比直升機大」？更有網友直接貼出高雄國際航空站（小港機場）官網的介紹，打臉表示「76年就完成可供747起降的跑道，31年前就辦到的事，你上任辦不到，了不起」。

對此，網友紛紛留言表示「別打了，再打臉就要腫了」、「韓粉直接無視」、「好不容易想了兩個月才想到個能解套的藉口，你馬上就打臉」、「AN-124都停過了 誰還理你有沒有747」、「該不會連去詢問都沒有，就自己掰理由說謊吧？」「挖靠，韓導你可不可以認真的想個理由...這個真的瞎爆XD」。

因為想搞F1，所以先諗到要起國際機場。

高雄發大財

可能仲弱智過我個仔

搞好民生先啦on9

講就口響
好似唔使錢起咁

想學香港 大興土木搞基建 高雄發大財

荒唔係搵中國建築公司

韓總

高雄個位起國際大機場

蝕撚死

基建呢d野 起左陣cap左水就算架啦

好似咩港豬大橋 鳩鐵果d

佢以為自己係中國高雄特首

繼續吹

日日係到鳩up，高雄人幾時先發到大財

星期一：高雄發大財
星期二：大力發展愛情產業，高雄幣
星期三：我要免稅區
星期四：我要F1
星期五：我要大機場

星期六：諗下下星期鳩up啲咩
星期日：放假

覺得佢吹得大收唔返轉頭，想吸引人黎旅遊，投資，其實係咪應該用其他方法

韓國瑜：高雄需要蓋一個國際大雞場

將中國式假大空發揮得淋漓盡致

屌你 你以為玩緊simcity咩

學新加坡整返個合法紅燈區
大把台灣人同遊客去

台灣就係咁 選邊個上去邊個死
不過韓似係想自己想死自己喎

黃賭毒齊開
高雄發大財

高雄需要蓋一個國際大雞藪

星期一：鳩up
星期二：鳩up
星期三：鳩up
星期四：鳩up
星期五：鳩up
星期六：放假
星期日：放假

除左搞妓市外， 我諗唔到有咩發到財

唔係選藍就選綠，想變都難

國民黨希望廢成咁

呢個真
就算而家小港機場都無飽和過

橫掂台灣都有好多搞笑論政節目

未賺錢先駛錢

之後又可以繼續屌上屆民進黨搞到佢地超支延續

高雄rip

吹水怪

發咗大財未

將以前東莞成個搬過鳩雄
一定旺
百億產業鏈

林奠：香港需要一個人工島

台灣整多個國際機場都係好事
但呢個年代起國際機場都係想做樞紐
附近已經有香港爭食
飛美加轉機唔停香港就係成田仁川
東南亞又唔夠新加坡吉隆坡爭

呢條友真係傻西黎

起賭場搞色情事業 包你大把人黎旅遊

民進黨見台灣啲政治咁簡單
係人都唔做嘢淨係吹獨立啦
台灣政治根本只係
綠營hea做>藍營吹經濟發展>投藍
之後藍營賣台>綠營吹台獨>投綠
不停無限loop
真係香港死100年都仲好過佢啦

洗撚咩
講色情，泰國可以好過佢2000倍啦

日日都鳩up攰唔攰

全民整半導體囉
啲崇台撚最撚鍾意吹到台灣人個個都識整半導體㗎啦

無可否認sales來講佢係幾勁

child登仔唔明民主點玩
依啲人先最紅呀
真係好似啲五毛日日吹「你有咩計劃？未計劃好就唔好獨立！」好咩
政治就係鬥吹鬥畀假希望民眾㗎啦

直頭政治家啦
政治從來都係咁污糟，鬥吹鬥大聲
有人討論你已經贏，仲on99同人宣傳

用BOT形式起囉

不過就肯定會好似高雄捷運咁蝕到差啲破產要政府出手孭負資產

黃國昌係清泉
撚到啲官一棟都無

自己講唔掂F1 車會＞要搵藉口＞機場唔夠大＞前市長廢＞唔係我問題

支持！
起個國際大機場！
睇下到時有幾高使用率

咁既廢柴都做到市長

呢啲叫「政客」

台灣做唔到大樞紐 係政治問題大於基建問題
台灣起飛嘅機，係唔可以直入大陸
變相航路少咗好多 做唔到「中心」

所以佢係冇呢個能力先冇呢個基建需要

學埋支那d假大空

屌佢，整返愛情摩天倫先再講啦
整好我2/3個月黎一次都得啦

選舉之前仲以為係識做事既人
心唸柯p都幾讚佢應該會好好
點知一上位就pk
佢做生意就得
市長真係不了

都要啲人有返咁上下豬先得嘅

明你想表達d咩
但係咁講又好似對令朗唔係咁好

之前連登都好多韓粉

即刻幫襯 寶島妹妹

台狗開始後悔選左呢條友未

with all due respect 高雄憑乜

台妹高質過泰妹

條撚樣一日一鳩UP 台仔點睇佢架 依定台仔醒未??

2011年

高雄總統

有錢蓋機場
冇錢還國債

大大把車落韓國瑜到

9up王

講嘢好似鄰國

直頭富有䗲蟈特別。佢係咪臥底囉𠺢？

都on9
澳門嗰垃圾機場都運到f3 GT啲車
根本唔使起新機場
肯定係啲大白象工程

高雄版董匪建華

收皮啦

到底高雄人要幾弱智先可以選到個咁嘅市長出嚟

叫雞合法化仲賺

唔好搞咁多嘢
無人想去你高雄玩啊

高雄人集體選個弱智做市長

錢從何處來

如果成個南台灣用一個咁又唔同

變做南部樞紐

成班弱智高雄人

中國高雄人值得擁有

政咩客，政棍就有份

預料可以整沉好多隻船

人妖

發大財

佢真係唔識架

台灣做雞起碼有一半係越南妹

傻鳩一條
跟過係柯p. 唔等如佢係柯p

咪同香港一樣

佢癲夠未？依條友擺明搞笑

吹水唔洗本

而家睇，九合一選舉民進黨大敗未必壞事，因為而家似係選出黎比國民黨呢兩年獻世咁

咁講2016都一樣姐
大家輪住獻醜

9upper都選到市長

而家真係慶幸佢當選 俾大家見識到佢咩料

下屆搵連登仔去做 FF到征服宇宙都得

鳩哄市長

高雄 迪士尼

十大網紅聯手行銷高雄 韓國瑜：高雄正逢三百年一遇的契機

新頭殼newtalk | 孫家銘 綜合報導
發布 2019.01.25

由全球華人青馬文化藝術基金會主辦、高雄市政新聞局指導的「與“雄”同行：城市行銷手機短拍大賽」，今(25)日下午在高雄市政府舉行記者會，正式宣布活動起跑。活動將徵件至三月底止，參加活動影片必須用手機拍攝，但可使用其他輔助及空拍器材，長度不可超過60秒，必須及上字幕，可使用活動指定之音樂或使用有版權音樂，並附上版權音樂使用同意書。

全球華人青馬文化藝術基金會董事長吳清基及高雄市長韓國瑜到場。韓國瑜希望大家多多深入高雄景點，而不是只著重在逛夜市，網紅可以多多挖掘高雄，多開發高雄，好的一面歡迎報導，不好的地方也不要客氣，可以告訴市政府改善，他同時感謝吳清基董事長號召網紅及各地青年朋友幫高雄行銷。

他說，高雄等了將近三百年才等到這個契機，從滿清、日據、民國，高雄從來沒有當過台灣的中心，今年開始不一樣了，這是百年難得一遇的發展契機，希望透過網紅代表作，讓大家更了解高雄，一起來迎接未來高雄的崛起。

這項活動結合十位具有特色的各地網紅強強聯手，為促進高雄城市行銷、帶動觀光，透過手機短拍方式邀請大家一起來捕捉及挖掘高雄電影新景點，打造高雄影視觀光的取景新地標。4月4日舉辦電影場景一日遊頒獎，得獎民眾可與十名網紅及觀光業者參與旅遊活動，同時加碼獲得與市長韓國瑜合照的機會。

咪撚以為一上任就可以改變好多先得嫁 ，成日9uo

韓國瑜呢D廢柴上任一排就咁多柒野
BTW台灣真係好撚落後...唔明點解香港人咁鐘意去

真係大陸好玩過台灣好多

話晒中國瑜係國民黨明日之星，分分鐘兩年後選總統，而家佢唔夠兩個月咁既衰樣.....

長住不了，旅遊就比台灣好

泰國始終人種唔同 對支那人吸引力差啲
台灣雞服務支那客就唔同啦 起碼語言相通

咁台妹都有市場嘅

我大因航

繼續講多啲
仲有無多啲
用愈多錢愈好既計劃

佢講野仲蠢香港班垃圾官

笑到仆街
原來得 747 有貨機
講到好似啲 F1 巴士咁撚高

好簡單，將高雄變東莞就發架啦

高雄咁就玩撚完

韓國瑜：高雄需要讓 荷蘭人 / 英國人 / 日本人 管治多卅年

投泡菜魚啲人呢一刻唔知覺得點

其實泡菜魚有咩柒事
無留意台灣政治

鄉下地方洗乜直飛

鳩嗡市長

垃圾城市

一不做二不休，一步到位起質量投射器啦

首先要造低台南呢個南部垃圾直轄市

「別打了，再打臉就要腫了」

9up完未 煩撚到

呢條友同之前美國話要搞音樂節個個騙子一尻樣
一味靠尻up 靠宣傳

新聞面對面
同
關鍵時刻

學香港起基建cap水

寶傑 你怎麼看

高雄啲馬路好似舖平咗

劉寶傑次次個guest講D野特別D
佢就大驚小怪兼後退幾步
好笑到仆街

起多幾個法院仲好

連登睇衰
睇黎高雄真係要發達

笑話
你高雄有幾多貨運需要個國際大機場

除非你叫啲人做義工幫你起囉

東森 中天 中視 TVBS

佢似係當自己可以做另一個Trump 喎

點解到依家都覺得韓國瑜無料
佢無料就唔會空降都大贏啦
佢係傳銷,但成功既傳銷你估易
成件事好簡單,佢空降咁短時間,之前對高雄一無所知
咁最好方法推政策係咩?咪就係借綠營力
好似之前話某段路20幾年無整過,
即刻有D綠營page整理資料話段路幾時整過(雖然資料係錯)
依家佢就係放D料出黎等綠營班友幫佢做body check
條橋唔得柒左唔得咪下一條,反正綠營係唔係都搵野笑
多一件唔多,面皮夠厚就無事
不斷試,總有機會負碌,好似個旅遊大使咁,白冰冰唔得咪下一個

證明人就係膚淺既智障
次次都俾人呃俾人撚狗咁撚
呢件一早都知係垃圾
學識冇長遠計劃冇
佢講出黎既野完全冇諗過要點做就講
下一次果個鳩up高雄人要個個做超人都得
冇計劃既智障一個
選佢既人有幾醒真係睇唔到
同柯撚一樣垃圾

kmt棄將
落到南部吹水9up
竟然有咁多人信佢

斯里蘭卡就係問中國借貸喺二線城市起左個國際機場
跟住無咩人用 搞到蝕大錢
仲要「租借」（割讓）個港口俾中國還債

有冇搵過F1都成問題

佢癡撚左線啊
日日都鳩up當呼吸

on079死韓狗